帶月餅入境美國得唔得

請問帶月餅、蛋卷入美國(NY)得唔得

要煮熟左d月餅蛋卷先得

月餅有蛋黃= no